[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "Permite crear juegos muchas plataformas",
        "incorrectAnswers": [
            "Permite crear juegos para una sola plataforma",
            "Permite crear juegos difíciles",
            "Permute crear juegos de varios niveles"
        ],
        "question": "¿Qué significa que Unity sea multiplataforma?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },

    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "6 niveles",
        "incorrectAnswers": [
            "4 nivele",
            "7 niveles",
            "10 niveles"
        ],
        "question": "¿Cuántos niveles tiene un proyecto?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },

    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "6 ventanas",
        "incorrectAnswers": [
            "7 ventanas",
            "3 ventanas",
            "1 ventana"
        ],
        "question": "¿ Cuántas ventanas se pueden visualizar en Unity (cuando ya creaste el proyecto)?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "Si, porque si no se saldrían los componentes de la pantalla",
        "incorrectAnswers": [
            "No, porque se verá igual",
            "Si, porque se quedan los componentes",
            "No recuerdo"
        ],
        "question": "¿El limite de nuestra pantalla importa para nuestro proyecto?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "Si",
        "incorrectAnswers": [
            "No",
            "Talvez",
            "Si, pero tiene sus caracteristicas"
        ],
        "question": "¿Una imagen en 3D se considera assets?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "En el sitio web",
        "incorrectAnswers": [
            "En edit",
            "En Prefabs",
            "En la parte inferior"
        ],
        "question": "¿Dónde puedo encontrar la hoja de ruta de Unity?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "Dentro de una organización",
        "incorrectAnswers": [
            "Dentro de los assets",
            "Dentro de las escenas",
            "Dentro de las carpetas locales"
        ],
        "question": "¿Qué es un proyecto de Unity?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "Ventana del Proyecto",
        "incorrectAnswers": [
            "Ventana de la Configuración",
            "Ventana del Layout",
            "En la parte superior"
        ],
        "question": "¿Qué significa Project Windows?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "Pokemon Go",
        "incorrectAnswers": [
            "Forza Horizon",
            "Candy Crush",
            "Free Fire"
        ],
        "question": "¿Cuál de los siguientes juegos fue creado con Unity? ",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "Si",
        "incorrectAnswers": [
            "No",
            "Talvez",
            "Si, pero solo 1"
        ],
        "question": "En XBOX ¿Existen juegos de Unity?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]